@TechReport{Bp03,
  author = 	 {Buenaño Proaño and Ana Cristina; Haro Veloz and Marcela del Carmen},
  title = 	 {Reconocimiento de voz},
  institution =  {Pontificia Universidad Católica de Chile},
  year = 	 {2003},
 
}
@Article{Adri12,
	author = 	 {Adriana Tapus and Andreea Peca and Amir Aly, Cristina Pop and Lavinia Jisa and Sebastian Pintea and Alina S. Rusu and Daniel O. David},
	title = 	 {Children with autism social engagement in interaction with Nao, an imitative robot: A series of single case experiments},
	journal = 	 {Interaction Studies},
	year = 	 {2012},
	OPTkey = 	 {},
	volume = 	 {13},
	number = 	 {3},
	pages = 	 {315--347},
	month = 	 {Jul},
}
@Article{Gil04,
	author = 	 {Catherine Wilson Gillespie},
	title = 	 {La visión de Seymour Papert para la educación de la niñez: Estudio descriptivo de estudiantes de Head Start y kindergarten en aulas basadas en el descubrimiento y enriquecidas con el lenguaje de programación Logo},
	journal = 	 {Early Childhood Research and Practice},
	year = 	 {2004},
	OPTkey = 	 {},
	volume = 	 {6},
	number = 	 {1},
	pages = 	 {},
	month = 	 {Spring},
}


@TechReport{Ding97,
  author = 	 {Ding, W. and Marchionini, G.},
  title = 	 {A Study on Video Browsing Strategies. Technical Report},
  institution =  {University of Maryland at College Park},
  year = 	 {1997},
}

@Book{Ass13,
  author = 	 {American Psychiatric Association},
  title = 	 {Diagnostic and Statistical Manual of Mental Disorders, 5th Edition: DSM-5},
  publisher = 	 {American Psychiatric Publishing},
  year = 	 {2013},
  address = 	 {Arlington, VA, USA},
}

@Book{She17,
	author = 	 {Amir Shevat},
	title = 	 {Designing Bots: Creating Conversational Experiences},
	publisher = 	 {O'Reilly Media, Inc.},
	year = 	 {2017},
	address = 	 {Sebastopol, CA, USA},
}




@Misc{BBC17,
  author = 	 {Alejandra Martins},
  title = 	 {Cómo logra este robot que un niño autista mire a los ojos},
  howpublished = {\url{http://www.bbc.com/mundo/noticias-41096736}},
  month = 	 {August},
  year = 	 {2017},
  note = 	 {BBC Mundo. Fecha de acceso 6 de Noviembre, 2017.},

}

@Misc{Milo,
  title = 	 {Robot Milo},
  howpublished = {\url{https://robots4autism.com/milo/}},
  year = 	 {2016},
  note = 	 {ROBOKIND CLIENT EXPERIENCE TEAM. Fecha de acceso 1 de Noviembre, 2017 },
}
@Misc{Agil,
	title = 	 {Principios del manifiesto ágil},
	howpublished = {\url{http://agilemanifesto.org/iso/es/principles.html}},
	year = 	 {2001},
	note = 	 {Agile Alliance. Fecha de acceso 2 de Noviembre, 2017.},
}

